[警惕] 警犬呢兩日無數嘅PR同小動作係為日後濫權升級鋪路

開錯台，再開

琴晚警犬失晒控咁亂咬人，記者都郁埋，喺鏡頭前面完全唔避忌
見到有人話佢哋放棄形象
話盧sir權力被架空
亦有人問，點解和理優最後都會拉人打人

今日我哋就見到，依家人哋不單止唔驚，仲動作多多
不停先發制人去合理化琴晚嘅行動，方便日後繼續以過度武力打壓和平示威者
１。公共關係科總警司：議員用好多粗口挑釁警方

２。警犬發表聲明指出九點開始既MK係非法集結

３。記協聲明失實 警方表遺憾

４。警察隊員佐級協會去信梁君彥 指兩議員妨礙警察工作

另外仲有的士司機從業員總會譴責琴晚嘅司機伯伯
同埋M記唔交CCTV
呢啲你話佢哋自己醒水奶共，警犬冇背後做嘢，我就打死都唔信喇

雖然佢哋讀得書少，但唔可以鬆懈
冇腦嗰班，係好認同政府同警察永遠是對的
啱先我屋企睇有線，老母聽見泛民聯合聲明譴責琴晚警方暴力就冷笑咗聲
睇完呢啲９ｕｐ嘢，我哋成日笑完就算
但真係有批人會放咗喺心入便，慢慢會覺得差佬做嘢就係咁樣，而且依家人哋理直氣壯

其實有咁多片、咁多證據，我哋可以做到啲咩去反擊？

大家討論下
依家警犬擺明要聯合香港各界嚟打擊示威者
經過一晚，我哋以為警犬會失民心
結果多咗的士司機從業員總會同M記兩個盟友（aka香港人清算對象）
明明證據喺晒我哋度，警犬都咁高調燒到去梁君彥嗰疊，有兩個可能
１。令民意偏向屌９泛民，抵銷晏晝泛民聯合聲明嘅效果
２。背後已經扯撚晒貓尾

無論咩理由，以後佢哋要對議員郁手，都可以更輕易，更唔會引起民怨

多謝啱先幫推嘅巴打

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

求解

推

推
不過之前聽電台有的士大哥都話其實的總其實係唔代表佢哋
就算係有的士嗰啲的士佬都唔係咁易入到的總

各位下次真係要睇路 軍政府已經正式成立

我覺得要話比所有人知，無論咩立場都好，唔應該比警權不受控。
就算係林奠，佢今日撐你做特首，聽日可以撐葉劉，你永遠唔會知你係未成世都控制到佢地。
今日你比支槍佢，佢聽日可以令黎指住你。
傻撚左既政客先會支持警察濫權架炸，身在其中又點會唔知權力既誘惑。

撐警既你答我: 今日你地冇事係因為佢地企係你果邊，咁聽日如果佢地企去另一邊呢？

民陣吹雞搞反濫權大遊行啦

有冇人可以做返 612 同 77 時序 plan

77

的士佬係好多小圈子
不過的總始終係superior，淨係今次開名，都可能嚇到好多的士大哥以後唔敢幫手

的士司機從業員總會不嬲都收中共好多錢去俾福利同資助成員，所以唔係被拉攏，只係終於有機會到佢地出聲。

警犬都咁高調燒到去梁君彥嗰疊
只係證明警隊戇鳩
立法會主席只係有權處理會議內嘅秩序
係無權處理議會外嘅投訴
班狗真係無知得好恐怖

好似職工盟同工聯會咁？ 各自有工會？

WHAT ??? 原來已經PR左???我淨係聽到汪汪汪汪汪

推
以後打記者都ok就死啦